有冇一陣自己去書展嘅巴絲

見到say個 hi

Hi 勿相認

就四歲

有